［道絕垃圾Post] 請手足對準政權及克警濫權問題

大佬，咪再晒時間理啲牆點點點
牆係死，人係生。有時間就多啲討論主線支線任務

俾人打唔好再戇鳩鳩好似沙包咁企係度
第一個藍衫手足被打係民意，之後個二三四五個俾人打只會受傷又得唔到咩效果。
打氣加油說話講夠，集中力量去返光復行動同主線任務，請各位手足勿再墮入拉一派打一派既圈套

一個都不能小，打破你自己既comfort zone好好保護手足，鏡頭靠女人影就夠
男人就擺低部電話做返男人應該做既野啦 我屌晒你地老母
見到自己手足俾人打又唔幫拖 你地訓撚醒未呀？